大家平時銀包鎖匙會袋喺邊？

我會放曬喺背囊

放銀行

後褲袋，右邊銀包，左邊鎖匙

左前褲袋

你唔好咁黐線啦

住得多 腰會歪

馬英九👀🕘

坐*

前左褲袋電話 前右褲袋鎖匙
後左褲袋大餅 後右褲袋銀包

左銀包右電話

短褲就前左邊褲袋
長褲就後左邊褲袋

背囊

一模一樣

從來唔帶鎖匙 屋企用指紋鎖 帶手指就得